
# Exercices d'après BAC

## Écrits

- https://e-nsi.gitlab.io/ecrit/Prog/22-PO1-ex1/
- https://e-nsi.gitlab.io/ecrit/Algo/22-G11-J2-ex1/

## Pratique

- https://e-nsi.gitlab.io/pratique/tags/#6-recursivite

→ encore des exos, plus officiels type **écrit** ou **pratique**



---

(pour la section suivante)

## Copie profonde de listes

D'abord, rappelons qu'en Python, une liste est une adresse, à laquelle on trouve une suite d'éléments.

Ainsi blabla

Exo bac

+rem (suppr. de répertoire)

